【隨時致命】《養虎為患》涉嫌疏忽照顧動物 獅子耳朵被蒼蠅幼蟲蠶食

連登仔：動保撚收嗲啦

結果jeff係最大贏家
佢個邪教後宮而家發展成點